Figure討論 (24) 歌都作埋

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

呢隻可脫蘿好似唔錯

lm

好甜

成人figure篇

1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力

你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?

Moeyo

有出貨前搶先preview
有齊各廠商新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單
唔使自己做worksheet

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?

御三家
Native

暗黑界御三家之首, 定價較貴,質素最高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
Binding 兔女郎專門店,經常有1/4作品
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔大郎 三位大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素穩定
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有Daiki 大貴工業,Q-six,DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

無野玩留名

4. 情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?

Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

新post lm

有名你叫甜品妹

無圖留名係少咗啲誠意

感謝巴打補充

太萌系
唔夠淫

依到啲人個個都只係純文字討論

易碎過FTOS喎老友

圖係幾可愛 但要望下上埋色係點先

會歌呢？

對腳我prpr爆

可愛到想一口吃掉

等等Figure (原：耿耿於懷）

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是校服有害 死庫水追不回來
仰望每對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內放滿每隻可脫
大師Tony佢冇白費心血

難道沒預訂太耐 水貨都追不回來
女神再繼續買 課金的狗奴才
七海葵 為人慷慨
床上去再脫過 再買五隻也應該
難道下面硬漲大 心癮此刻不能解
有負債繼續買 連腎藏亦肯賣
若期待 要借貸再出血
茉莉金蓮再貴極也想脫

想問下Vertex既膠點睇？

佢出嘅大波姐姐係幾正
例如女武神同少騎會長

想後追呢隻

呢隻係好正
但係佢有多飾品係花
你後追就要小心啲花有無爛

vertex 塞姐

哩隻隻手啲樁勁幼 換手好易斷
二手要留意手䄂印花有冇花

又兵衛個pat同對腳堅正
仲要係可脫

BTW VERTEX 雖然會打銅枝係個頭到 但都要小心 D膠會斷
我2隻斬佐頭 要痴AA膠

之前上網睇到人地開箱立即追左隻

不過依家都仲訓緊盒

Vertex 造工上色唔錯
但啲樁位整得好幼好易斷

fb啲谷連比唔比入都唔批
點放嘢

我早排都後追左隻，的確正

巴打係邊度追 幾錢

平兩舊水，不過唔知係咪同香港一樣會慢到貨
上隻白無垢淘寶好似仲未到

呢d野同果d a+野 多數都係 大陸>日本>>>>香港

隻白無垢好似暫時得日本到咗貨

我兩隻白無垢仲係一啲消息都冇

mandarake $15000yen

日本放完假未
好心急想知今個月有啲咩可以拎

七海葵 魚雷妹 肯出貨未

more 1 day

Thx!
但已經冇哂了

大陸出產竟然大陸未到貨咁勁?

仲有隻狂三 唔知延期定點 咩消息都冇

delay please
今個月冇錢找數

6月出please

準時出plz
六七月好多隻要贖

七海葵真係痴撚線 摸住條樓梯 但永遠上唔到水
魚雷妹直情被遺忘 不停讓路都唔知幾時先可以出擊

賣iPhone/賣腎

Fate/Grand Order Saber / Nero Claudius [Stage 1] 1/7 Complete Figure(Pre-order)
Fate/Grand Order Saber / Nero Claudius [Stage 3] 1/7 Complete Figure(Pre-order)
Fate/Grand Order Avenger / Jeanne d'Arc [Alter] 1/7 Complete Figure(Pre-order)
4 Inch Nel Fate/Grand Order Caster/ Nero Claudius Action Figure(Pre-order)
Nendoroid Fate/Grand Order Lancer/Ereshkigal(Pre-order)

5月自己買既野,有本事就DELAY晒佢

巴打買齊晒FGO

有冇人有訂到綾女

召喚TEMPO 巴打

巴打一入post就玩啲咁hard core嘅

有

綾女係假狗 唔係扶他

我無訂喎

淋病巴好似有

TEMP巴係咪因為唔係扶他所以唔訂

LM

係買齊晒尼祿

有一隻黑貞啵

咁唔係買齊黑貞嘛

就黎齊款了

等睇全家幅

太多,分開左2個櫃擺
而且仲有D自制/GK係到

等睇新version

日本啲濕鳩綜藝節目應該要訪問你

係就買埋DMC Nero啦

超級Nero廚

觀眾罐頭式反應：えええええ！？！

DMC NERO會買老千隻1/12
狗屋果隻就不了

繼續等延期，新貼留名

同香港一樣淨係到咗albedo

巴打有咩單延期

最近一次收郵包已經係1月29，仲要係黏土人。今年暫時未收到過PVC figure全部繼續delay

佢地幫你做財務管理啫

我剩買fgo d野

尼巴嘅隊友

到左五月
係時候開盤估Later 黑貞會delay 幾耐

8月

12月

明年今日

Send 你套collection 俾Type Moon睇
分分鐘當你VIP請你遊日本參觀

我相信有人會利害過我
我只係一個小薯

巴打仲有咩嘢訂呀

好似無咩人講Rocket Boy 隻開箱妹

禮盒妹仲洗咩講 エリカ因爲1/4真愛都要考慮下
但禮盒妹1/6唔洗諗一早落左order

預定今個月出
七海葵
魚雷妹
Later 黑貞
Q-six 扶他 原色&珍珠白
Skytube 打碼劍
Medicos-e 葉坤靈
Quesq 美沙姐
BINDing 早良綾香
Alphamax 狂三
Vertex 伊東一刀齋
Rocket Boy 對魔忍莉莉安娜

等睇今個月拎到幾多隻

19年開訂

Ban原畫=有丁

Ban!原畫大波扶他出一隻我買一隻

綾香 魚雷妹 同Minecraft妹等你食評同丁圖

Btw巴打仲有位display
我先出Lilly 遲啲有位再後追一隻1/4兔妹
搞唔掂呀

隔離隻石惠

你有喇

依家冇 遲啲會有
屋企大裝修 會整個大櫃

不過搬屋超煩
要分批搬

你屋企人點講

我啊媽問我做乜買夏海
除哂衫咁,唔知醜

咁你點答

已經好多衫

新造型

冇講咩
叫我開始準備螞蟻搬家 好開始逐啲搬

我同佢講:唔好阻止我做野
夏海後面仲有冬月茉莉同悠月柑奈
唔知係咪盞燈D光遮住左佢見唔到

我系我啊媽面前開村主宏美
佢都冇所謂

有套

景品都delay

出入俾樓下保安沒收

你俾隻大丁青葉佢撚吓

土人delay
pvc delay
點知最後景品都delay埋
今個月咩都無拎到

希望今個月個d生生性性

佢玩開Skytube
覺得Native貴啫

聽日日本開工，唔知會唔會有野拎

開工宣佈延期

對唔住,五月病發作

日本仔：放完假就求撚其啦

D貨都唔係日本過黎
廠表示 未趕起貨 延期喇

勞動節無人勞動

大陸啱啱先放完黃金週 廠冇人起貨 五月一律delay

等緊直接宣佈delay,唔洗我再等多1個月

七海葵 潛咗落海底

喺孤仔訂咗和服瑪修仲未有通知

琴日開盒通風先發現我隻Erika肚腩有兩條長刮痕

精痕

我見到三條

搵舊膠 刷下佢

工場大媽啲指甲

牙韱痕黎

咁遲開 仲要唔貼艷照

跟據Jerry rigs everything
呢個應該係level 1 嘅scratch

一心諗住有新女玩
點知巳經俾人開發過

照貼丁圖 丁咗先講

哩隻之前已經售後補過翼同武器啲件
當時唔知發咩神經冇問埋啲痕

21:9真係不了
唔玩pubg fornite
唔會撘車睇電影
多工又多餘
咁就得返床上睇AV一個用途

錯post 喇

無錯到
都係回你啫

睇figure 21:9好多空位多舊魚

咁先推到post

我個個字都明 但夾埋一句我唔明巴打講緊咩

講緊嘅係Xperia 1 21:9顯示比例無撚用
我另一個post都見到迷巴
咪講吓有咩use case scenario,
結果除咗睇電影係無用嘅

7000玩終資Epic嘅Fornite真係不了

做咩姐你

你,Tempo,淋病都唔貼圖
點樣討論

見你入電話台咁咪講電話囉

做咩跟蹤人去埋第二個post

我不嬲都上晒遊戲,電話台

Rocket Boy 出 三世村正
黑皮萬歲

吊帶娘個底坐黎既喂

淨色底座無所謂嘅

今個月得隻大陸figure
唔睇就唔post 了 仲有Alter隻黑貞（延硬）
上個月既全部delay

白無垢貨都未到就再販

無野做不如影相

等巴打你啲相

尼巴出手啦

新開個隻係鬼化黎架啵 仲有流星鎚送添
不個個樣整得唔靚 pass

幾吸引 但唔想大賭

一買就知自己係應該住非洲定歐洲

唔係，舊個隻開再販之前鬼佬買唔到

巴打賭咁大

原來係咁
我都唔明 日本仔三月尾已經出左貨 點解香港代理咁撚耐都未有

果隻個樣先夠還原囉
有幾多間廠會肯咁出先

認真想問
村正係必玩gal作？
最近有啲時間想玩

出極都係呢個姿勢？

重口味倫理劇嚟,有玩開依類GAL嘅應該會鍾意裝甲惡鬼

出完刀咪出吓遠程系

反正錢就袋硬架啦

巴打尾二張圖嗰個假鳩係榜住定入咗去?

入咗 全部女都可以深入了解

硬膠都入到?又幾抵屌喎

有件有窿既parts比你換咋

點入唔重要

最緊要入到去就得啦

btw呢個旗袍系列叫咩名 開始有啲興趣

金瓶梅

thx

艷娘幻夢譚

哩個係大系列

大神Tony 近年最佳作品係呢一個系列
黎緊仲有兩隻

另外貓控必買Cat Lap Milk
我以前貼過

冇得賣

個口大得濟同埋同一個姿勢唔入兩隻啦

你啲珍藏？

尾二o個張諗起

有誠意過轉色喇

係

有得收

女子十二樂坊

無Cat Lap Milk 點夠膽同人講係貓控！

呢隻咁難搵
BTW:in's之前有間專賣figure既鋪知唔知搬左去邊

依隻依家入要高追(無論異色定原版
買SKYTUBE隻猫柳モモ當住先

呢隻異色都幾正 可以一戰
當然貓控巴就更加要貓衝

On9

你就係喇

9頭身嘅囡囡我就見過

咁有邊隻figure係13頭身比例咁騎呢
除咗足球小將我真係諗唔到

我舉埋生活例子用唔到
你一粒膠就算
完全無point駁唔到

屌你曬鳩氣

咪傻啦 7000幾蚊去玩Fornite手機版闊少少
(官方重點宣傳嘅合作game 仲要係大陸廠）
7000砌部神機玩PC game好過啦
問你垂直點一次掃晒咁長個mon你又答我唔到
個個有laptop嘅年代，邊撚個得閒用電話multi task 你又答我唔到

好景商場

好景部lift等起上黎唔係人咁品

7000砌垃圾咩
我部機砌左30000喇
Btw你唔會用就等於人唔用咩

扶手電梯上一層

原來係二樓
Sor

你砌NASA機 有30000砌機會玩垃圾手機遊戲？

我都會玩吓PS4嘅 但唔會盲撐Sony囉
而你呢個 X1 post就差唔多一百負皮
啲人見到個價就唔柒買 你同我買晒佢
總知Sony機等值崩就啱

你返去主戰場回防好過啦

D人係負皮氣條大陸仔呀醒目

你地唔好再推 我就嚟忍唔住啦
已經搵定暑期工 不過唔知請唔請

忘記臭雞港女
尊心享受可脫

係個閪價呀 7000幾邊柒個買

係邊?

旺角嗰間?唔該(唔覺意做咗伸手黨sor

我連ins point都係最近先知sor

以前以為係咩不良埸所個門口咁細 冇窗 又多男人

7000好貴咩
你買膠都千千聲喇

由信和經潮特轉左行去旺角東站方向

膠有波有籮丁死人抵好多呀
巴打過黎一齊玩膠啦
可脫好撚柒正

正常 靠賣膠起死回生
早期我去睇Tomica果時 成條走廊都暗嘅
得幾間舖仔有開

賣Tomica果間嘢有賣古董可樂
有第一/二代玻璃裝可樂

巴打係咪唔會唱k

係冇咩留意流行歌

做乜鳩

Skytube開始show off工藝

果度以前有Neway 等位仲可以玩ps3

CLS

1/12 & 新廠

布甸妹

如果佢還原返封面個乳首震蛋場景
我會考慮

依度係figure post定我入錯，點解講緊砌機既

痴線佬可以唔理

專心玩可脫算啦

J死人咩

多汁

係不良場所 有賊船駐場

脫到先算

有時候唔一定脫到先正嘅

白無垢 米青到貨了

連登唔可以講Sony

巴打準備要脫

孤都到左喇
尋晚屌完今日就有

邊間孤仔
我葵孤都未send messages 比我

信和既岩岩收到

係閪多士做第一隻

歡迎

我正皮咗

恭喜曬

有陣使見到同見唔到之間會心癢
我寧願可脫 但長期着衫 心血來潮時就除咗佢 好過想除都除唔到

但係都有技術上嘅顧慮

例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗
過色嘅問題 等等

其實好睇Cast off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂
如果係合體式就要小心啲

牛奶猫
我早排先係amazon整左隻番黎

死魚眼

未上過去
有無咩好貨係上面

拎完都冇位擺

以前係佢到追Native現貨

好過我冇得拎

正
黎緊幾個月有幾隻手殘無訂到

間舖可能有睇post

我村主 桑島 同 クロネ 都係系佢道衝現

死魚眼先正

明明好多人有佢

但得我貼圖

artfx j 呢間嘢質素如何?
見好似得佢會出Qatherine

唔係就係狗屋咩

唔會買

所羅門巴平時唔入post
一入就講砌機

30000蚊過夜

貞德 21號出貨
我仲未決定入唔入
佢支旗好長

買左先

支旗換做野原廣志束花

又或者係悠月柑奈個套

巴打識玩

咪撚話我淨係識脫

唔知係咪睇得太多 later 黑貞
哩隻貞德硬係覺得個樣好幼

有冇人試過amazon jp買膠甩件之後退錢?
佢地會唔會比埋退貨個運費?
屌, 買左隻膠又甩頭髮 個波仲有撻污漬黑黑地咁

買之前有冇叫賣家俾實物圖你睇 由其係中古品

新品黎，佢連個白紙都有 入邊都似係新野。

唔知點搞
AMIAMI就有得補件 AZ真係唔知

Native炒價野黎 佢話貨有問題會全額退。
寄返去仲要指定DHL, 貴到死，寫話如果係amazon出既錯就會比埋運費我。希望ok.
不過講真，買咁多次Amiami都冇咩點出事

中古冇計真係

Native早期啲Qc係咪好差
買左隻ステラ王女
尋日買箱
發現啲造功真係唔得

同問,
隻牙刷妹個頭髮仲有D水口位未清 cls

攪到兩隻新既想要
都要考慮下先

2隻冇得一齊訂 搞到我唔記得訂

等咗成年啦

太黑 點解唔用白底？

講開NATIVE 岩岩入左呢隻 d上色幾好 鏡面底座加哂分

Skytube隻灰梅好似好正

大大力索佢對腳板底

等呢隻

白貞可以忍
可脫忍唔住

有排等，色都未上

Native早期品質係好參差
不過你要分清Native本家定係小弟,好似你圖中依兩隻係BINDing出嘅
樓上果隻裡界穗乃果就真係Native本家出

Native護士算唔算早期
有隻好正

我都無訂
要追現

我覺得下面嗰姿勢好睇啲

參考FREEing 細比例
哩兩隻都係唔好太大期望

隻腳放係個醫院椅上個扶手上面
果隻堅係正
但中左一隻伏
依家唔敢買舊野

A+和服瑪修代理版仲未有任何消息
我今晚飛東京 屌去日本買現貨仲撚快

因為要潛入

巴打終於黎料

你睇我啲相就知

有無相睇
Native照計唔會點差

可以秒訂 大pat妹

睇黎下個post要講吓買二手嘅嘢

其實日本藝能界就係咁
做得偶像就要接客

我可以提供遊日案內

今晚收工影
一睇成隻老番咁
唔係精英個代理貼
我都唔信係正版

我想棄2B 買更多可脫

新女王之刃figure都出得幾慢

始於人氣過咗初代作果個巔峰時期

同樣都係Yomu作品
呢隻正過Union Creative果隻好撚多

黑絲 制服 加埋後入姿勢將圓渾屁股顯露無遺 點忍
等精品開訂就

明顯高Union Creative幾班
果隻仲要企定定無得脫無配件on99咁

呢隻同魔神JK pair埋一齊就天下無雙

哩隻對黑絲重要透到條白色蕾絲底底
雖然買左翻黎會驚色移而除出黎
但起碼有得揀先

魔神出JK嗰時未入坑
入坑嗰隻係年上彼女

應該係換下身 唔洗怕

護士係第一隻native
仲要買左豪華版醫院椅

巴打識玩
我等緊另一隻 赤木澪
好少廠出護士妹 等得好辛苦

熟女姐姐

有無相
想睇睇實物

我買全新未開封
有雪梨紙
但qc中獎真係無計

今晚影
露三點

唔好信官圖啲透明感啊
量產品係另一個世界

近期reference: skytube雛菊，gsc加藤惠

animenpc仲有得落訂or全款

今次呢個應該無問題
唔拆得會易搞啲
反正有兩set pat pat
一定會買

垃圾P廠

膠感美人

人設幾吸引 但製造商垃圾

好覺得animenpc個價錢好似偏貴

一時時 有啲閪價 有啲良心價

我又覺得ok，mtr交收唔洗加錢

Nekopara新果兩隻直頭9算

正常 鬼佬一見Nekopara就痴線

我隻Lily 平過Native 訂
Flare 2B遲訂都係收返日本原價
我覺得算係咁

佢有得遲訂
隨時救你一命

FREEing最近隻鈴醬精彩到
搞到我唔敢追現

買FREEing 就要買1/4

垃圾qc

屌 喺機場收SMS話到左貨

要買其他比例就唔揀FREEing啦

買1/4就要直上Binding

巴打爽呀 有得遊日

Freeing最近搞咩
上色離譜咗少少

專心搞BINDing

掛住搞分身 忘記左正身
18禁好賺D

翻版黎

FREEing不如執柒咗佢啦
啲人都無心機做

調晒過去BINDing算啦

年經咋我

都好

終於拎到雷姆

巴打雙收

BINDing依邊嘅細比例都唔好得幾多
最近收左隻草苺牛奶垃圾到

有一盒係幫FD買

1/8都唔算好細

雪糕妹又係衰上色？

都係爽啲嘅

最大嘅問題有頭髮條縫，條頸接唔埋
其他塗裝溢色，超多小黑點(一隻手掌已經三粒)就懶得影

咁真係買佢嘅1/4算喇
Btw 你個Keyboard幾正

可能Slytube仲穩陣？

後面咁模糊都睇到我用咩Keyboard

Mechanical keyboard
黎黎去去得果幾個牌子好用

巴打有無囡囡分享

執櫃中，得屍塊睇住先

就咁睇係下邊好D, ,不過上邊可能上左色唔同世界

最緊要膚色

大家應該貼多啲
一洗純文字討論既風氣

一線鮑

算啦
我中sad中到麻木左
只要遠睇唔覺眼 冇斷件爛件就已經收貨

但塗裝差太遠
頭髮顏色都差幾皮
可能真係好似遊日巴咁講
Skytube真係最穩陣
買親都無伏
起碼同官網圖9成似先

不過Native仲係默認首席大廠

巴打邊度買？

Carousell收人未開封
我前排先入坑
買親多數係FB收
一係鋪頭搵現貨

差到 好似老番咁

巴打肯定原裝？

原作無上面果套衫，我都想睇下會搞成點
但搞左咁撚耐都無料睇

因為下半身好似同個頭完全兩個世界

用得果幾塊閪布
件衫都幾環保

堅掛 有雪梨紙 有代理貼
如果老番咁都裝到靚一靚
就真係無計
應該係批貨本身涂裝都差
仲要撞正隻QC差既

影埋個盒黎睇下好
我覺得九成係老翻

睇返老外開箱
隻野都差唔多
啲問題都差唔多

唔好怪我咁講

我覺得似溝貨
頭身假 下身真
等你難分啲

波鞋街好多舖都係咁賣Jordan
一隻腳真一隻腳假 放埋同一盒賣

我隻牙刷妹又係，頭髮有水口，左邊個波有條唔算明顯既黑線。睇人review都有人有呢個問題
退貨再買過個

正版pat前陰無理由咁差

巴打 段片個discriptipn 都講左係翻版wor

Bootleg

巴打你幾多錢入

我屌
原來真係咩都有假

同條友講 一係退貨一係報海關

好彩有叫你貼相

其實我覺得QC Skytube 比較好
Native 勝在題材多樣化 姿勢大膽 比較露骨
Skytube 姿勢變化不大 好似換個頭就又一個新作

咁都好難攪下
雪梨紙 代理貼 咩都有
但最後入面係假野

可能真係QC咁差呢
聞下臭唔臭，唔臭當係真野qc差好過啦

快啲退貨啦
最撚憎老翻

佢自己收埋隻真貨
咁佢咪有個真包裝囉

佢換隻假嘢入去
一係全假一係溝貨

想問巴打你呢個係1/7?

好彩我問你詳細啲
又叫你貼圖

咁攪法
買舊膠真係要係日本先好買
特別係Native無得睇入面隻野

SAD位多否其實好難分正盜版
巴打你不如打下光影幾張面相出來
正版盜版最大嘅分水嶺就係個面相,一對比就知

就算你叫人俾實物圖都無用
佢要呃你一樣可以影完正版賣翻版

呢啲咸膠無得當眾驗貨

所以我建議搵返大舖買
AmiAmi Mandarake呢啲
得日本人信得過 其他都唔好試

淨係pat前陰已經close file

日本二手都會有假
如果有心裝人 Native 係比較容易
就算係正規店買二手 只要話係未開封
外盒包裝又似未開 裏面係假 啲店員都會被人呃到

咁唯有向前看
唔追舊野

你有Amiami Mandarake

起碼大舖會肯退

全新定二手啊?

其實mandarake講unopened係咪真係unopened

M記信得過

駿河屋同rashinban呢？

個人見解係巴打你中獎中得太應,而唔係人地賣翻版
依隻野老翻嘅面相差太遠
附上老翻連結:

不過哩隻王女網上好似比人插到飛起
普遍認為造工qc差

帶定頭盔先
我冇入手所以唔肯定巴打非洲人中sad定假貨

最近15000 yen 追返隻alter 五十鈴
起碼合理價, 炒價都唔會高到接受唔到

睇人地D開箱我覺得除左頭其他都差唔多

再加上依隻係14年出,果個時期嘅native又的確係時有伏貨
巴打都係節哀算啦,下一隻會更好

我收native 新田由比時
因為對方話僅拆外盒check件
我mtr交收時係當面開黎check

頭太離譜
下身係溝真貨唔奇
溝貨都好普遍

痴線 當眾睇裸女

緊係check 清楚係咪自己要嗰條女先比錢啦

驗閪咁驗

真漢子

有冇帶黑光燈

同野外露出無分別

Any肥，杉巴睇開啲啦

地鐵站痴漢

下次搵個7仔職員做見證人

想問下有冇人有買過等身大胸部mousepad
睇中左隻心郁郁想買

全新未開封就話唔放便
放過嘅就最易比人造假
唔想嘥錢交學費
初入坑時交左一次就夠了

總之
第一時間訂咗大pat妹先！

Native護土

用探熱針探一探個閪先

開箱開箱

iPhone 叉

試下玩Hipstamatic
有唔同film玩 我覺得係iOS最正影相app

唔知係咪我又中sad
頭髮髮尾qc有啲差

有無咁慘呀
巴打需要正能量

護土

買啦 唔使問

睇黎我天生非洲人
差在仲未試過爛件斷件

好似我咁貼多啲靚圖
自然就會好運
我買得唔多
但係未曾中過伏

性膠轉運呀

貼性感咸膠啦

舊膠後追 今日到

除左個樣唔似個角色之外其他地方都做得好好
特別係個屎忽 成件衫都好破廉恥
出多d麗香就好

之後仲大撚把麗香
，出完刀，仲有shotgun,火箭炮，步槍

唔好一樣pose就得

正呀

巴打上層有性膠
下層有宮本武藏

全部一樣pose

宮本出多d膠 整層淨係放佢

係咪無廠會出惠

早晨

我個隻頭髮都有小Sad 不過唔係好近睇都唔覺就算

我通常就咁影再用snapseed執下就算

係mandarake買opened既野都要自己check真啲
我中過假figma

我係髪尾底變左白色
似係甩漆冇上色
左右都係

M記應該退到啦

我買過幾次後追Skytube都無事

巴打平時有無做吓善事呀

例撚如

貼多啲圖

不過Snapseed唔係獨家app
我係為Hipstamatic而留低部iPhone

Email佢地會跟進 ，之後換隻全新既俾我

上梳化 同 掛臘鴨 唔同玩法
但係一樣咁甜 甜過可脫

後入學姐

我都有隻

我全部膠入面最暴露一set

下一set應該就係情趣內衣睡衣set7月第一隻惠出

你個名話我知：你需要稀世奶

而你又鍾意不起眼
咁你就要黎玩Skytube
深崎暮人畫18+特別落力
所以你會得到令你更爽嘅咸膠

深崎畫既18+同出figures 我都有留意，係正，但我係要對角色/作品有愛先會買，咸唔咸膠唔係問題

等學姐 情趣內衣

咁即係買啦

冬月苿莉

等巴打嘅圖

早晨迷巴

一係就出荷 一係就延期
快講喇 Alter

今日好似有咸膠出貨？

半個月都就過

最好快出，俾理由我一次過買埋個大展示盒

無櫃咩

全房櫃位都擺滿，新個d都冇位擺，唯一近期買既ikea櫃拎黎做不起眼專櫃，唔想放其他作品膠入去

但係你成set展覽 陣容又咁勁
好難唔起眼喎

你真心定假膠

最起眼囡囡展示法

咁都負皮

我訂咗隻土人惠
你話我真心

三個 放埋一齊

迷巴幾時交出囡囡圖片
得你未交功課

之前交功課果陣 你未join

再交

Alter 唔俾我交 功課 我都唔想架 Sensi

一於你今晚影可脫啦

今次個盒又幾靚喎

之前影過 家陣正常display

之後呢

之前講今日到貨就係佢

Minecraft妹

貞德我反而等緊flare 果隻，話整好耐但而家原型都未有

果隻白貞 黎 原型 巳有 係唔上色

俾佢吊癮

金蓮

好似係，會場限定唔俾影

有相

希望wf有上色

alter可以唔洗睇住，最快都等14號上校出荷完先會講邊隻delay ,雖然明知late硬

我隻仲系amiami 到

啱啱係到數堆單既時候先發現
原來蕾姆堆PVC已經出晒貨

大pat妹雙版本都咁好成績

今次AmiAmi跟A3卷軸
終於唔係立牌

呢個排行榜係計點擊率定係落單數量？
我個fd話係點擊率

諗緊舖訂定amiami
A3卷軸有啲吸引 但冇位掛

是日

已訂amiami特

有分國內同國外

我知啊

1999 排第一tim

即係唔記得攞?

今次Skytube發圍
下個post 要放Skytube上Native個位喇

五島巴又不妨以圖會友
呢度無圖無計傾

輕鬆啦 門口實有位喇

訂左既貨都已經出晒 拎埋返屋企

想追隻NATIVE 村主 宏美 NON VIRGIN 可以係邊到追

我呢啲都係買完得個擺字

依家貴撚到媽都唔認得

成隻都好靚 就係衰左系髮尾

唉 入坑太遲 真慘

可以追之後嗰三隻

嘉島冴幾時先肯上色

買完冇得display真係好可惜

將上格床改做櫃？

一display就會一變二
個盒又要揾位放

一兩個月 要開出黎 擺下

唔係會出油

如果冇諗過賣
掉左內盒之後拍扁外盒放

真係可以佔領成張床

咁死硬
有好多放到去深淵
開都未開過
入到唔入
底到唔底

巴打大把新女可以追

啲女出油仍然可愛

我已經準備好

之前fb谷大把人原價放
連Ins 有間炒價舖都難得賣原價

請問amiami combine 左 order 係咪會等order 嘅貨出晒先會通知

唔係掛

大pat妹 公園妹 棒球妹

班鬼佬on99照食炒價

為了囡囡

有冇人知呢個係咪有新膠睇?
27號咁啱會去老秋

係時候進行搜救

只愛 倉本エリカ

醉愛*||\倉本～^

一睇就知無人訂可以準時出荷

Saitom上次隻下海已經好影薄、
仲敢黎多次？！

呢隻點同 有波又有蘿

MFC人氣幾高

條友出18禁figure都係跌曬價，出番正常向先會炒得起

咪扮
Skytube 有出過唔脫得既咩

乃木坂春香個個咪唔可脫lo

上網search 係咪十年前
就咁睇 幾崩下

下海有女仔買
話對波正常啲 無咁似水袋

正常向咪光焰

係

但如果有嘢delay去其他月份，就會通知你拆單

十年前算係咁

善用空間

咁睇黎我隻minecraft妹下個月先有

拆單DHL

今次灰梅精品開得咁快嘅
平時多數都係要一個星期左右先出價

床側邊仲有一棟

Love live fan

我諗住一箱過SAL

佢pat 頭髮擺到咁重夠膽up上twitter

懶得唔想換poster

走走地樣

仲有NekoPara

放到咁密
你上落床果陣都要量子化

巴打齊set就貼相啦

DHL逐件瞬移
早到早享受

仲有幾盒唔夠位放咗係公司到
Amiami買個啲全部送去公司到

咁就爽 個個都寄咸膠返公司
咁就成間公司都掛住打飛機

再望真D 原來仲有metalbuild

放到咁屋企人有無嘈

我見到 魔法少女智乃 智乃土人

Skytube 隻minecraft 出貨

差好遠

終於找到 以為沒有人開
想請問一下 alter黑貞德是不是今個月?

放心 唔係
一定會延期

我對尼巴你背景幅掛布有興趣多D

對腳

想走數

不嬲都話官圖信唔過

就咁睇得四成似
唔通連skytube 都開始去下坡

依隻我都訂左

訂左amiami 特典版

除左官圖
有無搵過實物展示睇過

之前展覽實物都唔錯

展覽既實物睇落唔錯

17,100....G.E.M. 呀斑都咁撚貴, 宇智波反彈!

你咪等攞咗貨嘅人貼咗圖先再諗

不過走數就幾時都係契弟

Saitom中咗咸膠魔咒

快啲攞

未有信息收貨

訂了

玩GK

大賭

拎返黎如果斷手腳就系斷位上紅色變獵奇美柑

上好色 唔使怕

訂左黑傻

呢隻就咁睇好正，但一諗起佢第一隻整到咁就不了

塊臉好崩wo ching .....

大陸廠個隻？

呢隻元氣訂有咩注意
Goodsmile 質素點

元氣訂過 有時慢過出面

好似係業界行頭？

空管冇令我失望

係，就算差都唔會好差

有少少角度限定

不過個Body好正

可惜件外套唔除得 有少少美中不足
不過都已經好滿意

還好啦

著衣仲性感

伏到仆街 出到黎睇怕塊臉黃晒
嘴唇紅過大陸雞

好笑容質素唔錯
Router妹呢啲係大project黎
佢地會小心啲
你隻膠唔係太冷門就得

玩命之選

咁耐都無聲氣

GJ & More 巴打

唔該曬各位巴打 陣間畀埋訂

bam

求淋病巴保佑

果啲幻覺黎嘅啫

呢間廠令人又愛又恨
出figure啲pose好撚淫
但係啲質素真係撞手神

all or nothing

你暗算我!!!!!馬沙!!!

End game

淋病果然地位超然
仲好打得
驚都未驚過

而我呢
就提心吊膽

如果我有time stone應該會買

咁一隻成品 幾錢左右

腎石就大把

竟然跟ami買都有網特中大獎

唔明點解idolm@ster 哥隻冇post card

點解s 胸要搞標奇立異 個底要綠色

個隻出個陣已經比人屌，可愛角色去賣淫

明明hot limit正經野黎

聽講好似有人想做勇士咁喎

有無相睇睇

之前都訂咗
一開攞上手就拍咗聲
冇斷但係即刻收返埋唔再玩

有野做,睇住人地個開箱文先

Fot啲loli體型真係最正
隻隻原模都唔差

比Alter果隻淫

呢幾間野真係業界毒瘤

離遠都見到一行行3d print痕

冇碎當贏

神社妹

堂堂神曲一首
佢去拍MV點解俾人話係做雞

痴撚線

薯片咁脆

巴打愛惜生命呀

咪係 貴教派 神曲 hot limite

魚雷妹 大陸補款了
應該就出貨

盟軍搞完南海軍事訓練
魚雷妹可以出場啦

但超音子明顯對波大到離譜

左轉90度影埋珍藏櫃

L S M
胸

我要你個紅燈區櫥窗

淋病巴好鐘意教主？

佢鍾意皮帶裝啫

作為首派試探Fots嘅勇士，總結就係依間廠嘅出品一定會有驚喜比你

應該成日同囡囡玩SM

嘔心
3d 印刷模型 不可支持

FOTS 最自豪嘅3D打印技術

成千銀 用料唔知有無其他figure 三分之一

此風不可長
粗製濫造謀取暴利

我決定下個po點名屌柒佢

當然FOTS幾時都要俾人屌

fots 黑心廠商 不可支持

呢套係咪有h漫
之前搵過但搵唔到

試下浸水
雖然未必係水溶性

深崎果啲印象都係插畫

Comic阿吽嘅封面女郎

本書入面無佢嘅劇情

貼下新買膠牌都叫做acrylic figure, 有個"figure"

原來係咁....

一陣成隻溶撚佐

啲人為深崎封面而買書
書入面果啲短篇內容
不論劇情同畫工都好參差
唔會想期期追

分分鐘景品都好過佢

落雨小心溶化

柑奈同苿莉唔貼上黎

畫師係咁
TONY 都叫勁 畫佐咁多年同人 近幾年先冇再畫

佢地畫功勁 內容廢 所以都係畫人設賺錢多

TONY Magazine內容好好架
我睇咗艷娘幻夢譚

膠牌我都有幾塊
大過你

fail
你依啲叫plate唔係叫figure

有收邊同冇收邊嘅分別？

放咁多神主牌

影吓吊帶妹啦

我果啲一塊立繪show全身先叫acrylic figure, 你果啲原畫一塊叫plate

全身

陶子公開如廁

重點係立繪，無背景

可惡

你應該要買齊佢新刊新掛畫以作支持

大波蓮

之前Twitter 係咪同skytube 定 saitom 有仇

moeyo 啲相正常好多

Saitom需要性膠轉運

搵唔到bam位添

新人留名

想問下咁多位Ching 有冇建議既shipping method,
唔太急要，想平d運費

慢到你燥既海運囉

平得個少少
之後你見到人地 一個個巳到手 咁開晒箱
你仲慢慢咁 等

食評？

有d事未拿先著

通常我揀空運
窮j無錢dhl
ems依家又慢左好多
試過ems同空運同一日寄同一日到
(仲要空運朝早派ems夜晚派)

感謝ching

ems 通常3日

正，不過冇得除左件外套

好傷心，我塊掛軸，穿左個用放大鏡先睇到既洞仔

由佢啦 都睇唔到

個窿係邊個位？

Admin都要丁

呢張相正喎
我地要睇更多
Minecraft妹

SAL

THE IDOLM@STER Cinderella Girls Syuko Shiomi Tulip Ver. 1/8 Complete Figure
DELAY到幾時

玩住其他貨先

有外套仲性感

你負皮我就更落力sell可脫

你繼續sell我繼續等delay

Licorne 果隻
5月24 官網有寫

both

搵唔返

係 等得好辛苦

咁多負皮啫係大家都谷精上腦想脫更多囡囡

俾銀包回吓血先啦

淋病幾吓你個私處Centre
果度啲囡囡露晒私處

影

好顛

Rich

我果隻到貨未

Watchdogs

追吓單啦

我訂左 Shiki Ichinose

新仔劉明

好平渣

z_z巴

我果隻遙遙無期

我果隻先岩岩發貨

魚雷妹出貨啦
星期一公眾假期

唔係炒起咗咩？

有大陸仔開左啦

等你貼相

聽日公眾假期應該星期二先有得拎
諗起星期二就諗起要返工

強國開箱圖 不喜勿點

STP出品
同官圖差唔多
幾正

買部無反黎影吓囡啦

翻模 唔係原件

有小型攝影展同無反
幾年前有影
影影下冇影賣埋相機

母親節

隻眼好似啪左春藥咁

千夜姐姐 做左人媽媽 係咁

做人老母反而淫咗

地方媽媽

個小型棚
仲係度用部xs影下算
收納好煩

無反影出黎實在靚太多
而且近攝可以拍得出真人咁嘅比例
攝影令到收藏樂趣倍增

開箱都冇時間
仲要開棚影

影相令我更愛每隻figure
因為我可以影到平時好難留意嘅細節

不知幾爽我每星期都影

咁巴打應該每星期都post d作品上黎啦

今個星期已貼

巴打你就淨係貼芝麻仔啲相

唔識影 只係全AUTO同對焦下

巴打用咩機呀

最近啲巴打好落力post相
我好慚愧
連櫃都未有
又無玩咸膠

後追唔怕遲

即刻落訂將功贖罪

如果話坂本龍馬係推動日本革新嘅推手，
咁我就係推動連登可脫嘅推手

我係西鄉 sor

相呢

最後冇事

汪汪

呢個reviewer 玩下海攝影大會

認真,MF依個婚紗戰隊得夢夢同芽亞整得最有feel,其他都係有種講唔出嘅怪(雖然我都係真香晒成set戰隊

keyboard

依個日本佬我都有睇開,不過佢把聲真係好痴漢feel

下海review都可以玩到咁出神入化
呢條友真係好有愛

佢都無拎啲最啱個影棚嘅figure出嚟影(因為影完都出唔到街

但係扮影相啲旁述好好笑

巴打你心裡面仲係掛住可脫 訓唔著

日文唔係好得,只係聽得出佢後面有幾句好意味深遠嘅野

我唔係訓唔著,而係啱啱先收工沖完涼

辛苦晒

最緊要係返到屋企果吓
啲囡囡已經除定衫等你

然後又夠鐘做社奴

巴打好似瞓唔夠幾個鐘咋喎

Lm等成品

依個廠既figure o唔ok

得隻夢夢

後追緊tolove膠
拉拉都係Alter果隻正

Ok

唔該曬

PULCHAR

返shift+直踩轉更,有得訓算好好了

pulchar隻夢夢可以除到幾盡？

有無人打算訂iron studio 既ca

除到入肉

大師 緊係兩隻都正
下面果隻仲要後追

唔錯
我個隻放咗係公司盒都未開

Alter x 竜人整出嚟嘅果種肉感堅係前無古人級
塗毒連結:

Ok 佢有名你叫開箱妹

開箱果吓一定好爽
到時買咗記得再貼圖上黎分享

巴打保重身體

1/10？
呢個比例太細，個樣通常做得無咁靚仔
直上Hottoys啦 貴到飛起但真係靚

變咗To Love 討論區

咁你有無暴力脫底底呀

寫聯署信俾佢叫佢過檔Skytube

已經玩緊 我應該訂就訂1:4

其實我幾推薦佢啲片

屋企儲物空間嘅End game

我睇見佢整個隻1:4仲好似有誠意過hottoys 個頭雕都起碼有返少少誠意

而家好似搵唔返

你公司真係好

搵得返嘅 3000美金咁上下

1/4個頭雕應該安全嘅
而且CA黎講 個樣係最重要

係CA最值錢係個樣

那有錢

所以專心玩可脫

十六夜エリカ 又係延期去6月

依家差Vertex 隻伊東一刀斎未知時間 卡住我隻minecraft妹

Minecraft妹改做DHL囉
單騎出走 廢時俾人卡住

原本諗住一次過開4隻會High D
好在聽日應該有魚雷妹玩
撚住魚雷等minecraft

不過我六月真係破產了
有十隻預定出貨
期中五隻係延期到五月

冇得除

儲蓄計劃都好重要
控血買膠嘅概念

巴打都可以一齊玩可脫囡囡

冇諗過佢會全部去曬同一個月
預定每個月都係贖三四隻左右

雖然已經預左啲錢黎贖
但一個月比咁多 多少都有啲心痛

但係有得脫喎
咁爽

到時要貼相
有咁多囡
要出埋寫真集先得

落落下訂發覺已經訂左十幾隻
但屋企冇曬位擺
有時真係想佢地delay 返幾個月

間野d手工點樣， 睇佢tb， 唔係好見有人開箱

呢副body

買隻試下先， 見佢有阿福買，

岩岩google 搵到有人開箱saber， 不過斷腳

其實係架

訂下訂下就十隻
平均每個月都要預1k找數
一年就一皮幾

我開果陣包裝好好,唔似會斷
但佢好似都有售後

正常

佢啲片係開箱影片嚟講算係高質,所有應該拍嘅重點都會拍入片
而且佢係amiami實體店出面拍果啲展示品都ok有用,可以睇到官圖無嘅視角&瑕疵

通常等幾耐先起貨

咪同你訂D大廠膠一樣
緣份到就會出貨
但佢好在會係WEIBO係咁二交代下最近個廠整緊邊隻

位先係問題

唔玩咸膠但係都唔想擺咁揚
拎啲hottoy / metal build 做下cover
搞到更少位

真男人一定要玩啦屌
你破咗廉恥就唔會再有廉恥
就好似破處一樣
克服心理障礙 一買咗一隻就會有第二隻
而你就可夜夜笙歌 玩到欲仙欲死

一邊睇金瓶梅
一邊睇金蓮figure 你都咪話唔爽

我下個po放link

佢啲片幾實用
仲有心得分享
同埋啲死人音樂好有大波寫真偶像果啲feel

執房嘅酒店職員點講

退埋稅 51000yen

中古
有無用紫光燈照

唔好咁衰啦迷巴

未開封

咁如果 中sad 點算

買中古 咁呢d預左

咁有D 唔開但會J 盒 架ma
點知個盒 會唔會有野架

CLS 放過巴打啦

佢鍾意睇人中伏

Btw 玩成點呀
去咗邊度玩

好痴線 日日都秋葉原

去遊日又無圖
難怪迷巴追擊你啦

e set 之前我都見到， 不過本身有美遊， 最後都冇買到

我美游係分開買..set野得伊莉雅小黑

買左50幾本 同人誌

竟然係咁， 下次去搵下1先， 上次去行左幾日都係見3隻一齊買

依set野炒到唔計稅都要成5萬yen

佢真係可以日日up片

圖

過關怕唔怕

之前c3好似HJ仲有特價

咁玩法你個行程會痴晒線

我連續3年去東京都淨行中野同老秋

發覺個post有三分一都係可脫痴線佬推
次次入post都見佢連續post野

中野好多野睇

係就去買埋電器啦
Sharp啲電器正撚到仆晒街
如果有特別event 都可以重覆去

我就偏向轉戰各地
去過會隔一段時間先再去

無計 呢度人少

我成功令大家活躍咗
圖多咗
新入手可脫嘅巴打多咗
係一件好事

11日先可以推爆嘅post
我一星期就可以做到

佢應該買好多

佢玩Love Live 但無尼巴啲尼祿咁齊

推

仲有一樣係
一個回覆回人幾次

Double tap
確保推得郁個post

我會回晒所有人

你見我五連
係因為我啱啱先resume
未讀留言會逐個回覆
務求俾到資訊巴打/保持互動

無咁少
我覺得有3分2係可脫痴線佬

r18應該唔得掛
未試過

靠你啦

捉到會點

坐監
正常都唔會搜你
搜你都唔會倒晒d書出黎
除非咩都冇袋 攤晒係gip

一個回覆回人三四次
應該都超過一半

法律上唔可以入口Porns
海關捉你係道理 唔捉係人情
佢地care smuggling 多啲

必須嘅
我學馬沙進行革命
所以我必須以三倍速去推post

50 幾本
些牙睇下有咩

CH1啲新刊加埋都係買得十零本
不過都成2萬YEN買本真係好Q貴

我就唔信佢見到一疊書 張張係紙重會逐本拎黎睇下咩黎
見係紙就無問題就pass啦

Lucia 真係越睇越正
我覺得應該屬於旗艦作

GSC今年大作槍呆 出年就Lucia
兩大櫃霸

其實我好好奇個簡約版Lucia 會有幾多訂單

鬼佬帶20本都俾人扣晒
結果要寫幾封信去解釋先拎得返

香港邊有咁嚴

Router妹唔係浪得虛名

當然啦
海關一係專捉毒品 軍火
一係掛咗機行行企企

屌你。人地叫lacia
你之前打lucia重以為你typo

如果唔係怕食塵 我真係想擺喺屋企個Router上邊

我唔信啲內容係健全向

呢個comment咁熟口面
你上個po咪講過囉

iPhone 打出黎同我自動轉
打打下我都懶得理
大家明就得

所以跟我叫Router妹就無錯

XX妹 XX妹
個名易記又親切又貼地

賣咗部iPhone Xs佢啦
轉中階機又可以買多2隻1/6

平安番到香港先

我邊有咁有$$買Xs
我用X炸

我200%肯肯定係蘿莉

咪一撚樣
每年千幾蚊升級仲慳
不過佢嘅效能係用唔盡
意義不大
轉中階機 例如Pixel 3A
仍然可以影靚相
又可以買多幾條囡囡

推到海關睇到為止

建議你咁做 真係好型

咁唔係我果味
買開姐系

同埋扶他系

Critical Hit!

人原本都係有啪啪啪的慾望啦
我地只係冇限制自己咁多啫
忠於慾望

ばん系

用要碌卡比錢?

咩慾望
推post慾望

依家個post
講開可脫=遊巴
扶他=TEMPO巴

面對自己嘅內心
起碼唔使好似偽善者咁
每日都要飾演一個社會大眾眼中嘅好人

好似啲神父聖人咁
結果係性罪犯 仲勾結終共

你咪推緊囉

尼祿=尼巴

巴打唔好老屈
冇影晒 廢事拆番出黎

話咁快又推到第40頁

買之前係咪有得試睇幾頁?

嘩
閪口閪面系列！
但真心Daiki做就唔算好好
都係等Skytube果隻

某幾間有
虎之穴 蜜瓜

係 網上買

精品訂膠有冇甩漏架

少有

我想問我4月30號收到message
5月20去拎貨ok? 會唔會計過21日

典解唔直接問佢

Inbox 孤仔問會好過我地係到鳩答

ok

有無人知魚雷妹係咪出左貨
揾極都唔見有

大陸到左
香港公眾假期冇發貨

同人交待清楚啦
道理係佢果邊

其實佢下身係可以換件插魚雷定點

我家都好活躍

巴打好波呀
臨晚一個大絕

兩個下身
一個埋口閪
一個開咗隧道口 可以7進7出

魚雷插閪

Pat pat姬